有冇人覺得，啲所謂醫療專家都係港人公敵，必需全部清算?

垃圾磚家
必需全部極刑

法律專家湯十一、梁尾分、周浩頂、何妖

一樣要清算